痴撚線個個伍允龍d戲笑撚死人 睇到好撚尷尬

美國是撚但一個童星都好戲過條撚樣

加埋總共有幾多個伍允龍？

乜有好多個伍允龍拍戲嘅咩

點解要用美國童星比？日本童星都屌打佢啦

五個，因為五允龍

up 乜柒呀你

你個標題就真係睇到好尷尬

幽默感呢家野。。。。。